防暴又再歧視殘疾記者：跛都出黎柒！跛既就返屋企啦！

左膠又唔見左了

推 核彈黎

Twitter戰線需要呢啲

咁公道講
正常人係街見到跛佬都會笑啦
不過心入面笑啫
呢位popo 率直左

翻譯做英文放twitter

推

公道講你都幾弱智

你on9?

咁都懶得左膠, 真係痴撚線

正常人笑咩？cls

你無病下話？你自己無同情心又話埋其他人？

笑乜鳩

跛既有咩好笑
渺小到要係跛人身上搵優越感？

五毛黎，block左N耐

咁我只好承認，我唔正常。

大家見到呢個comment既，幫幫手用盡你力量推爆呢個po

熱門一半以上係垃圾po, 你地甘心咩？

你自己同黑警一樣咁賤就唔好以為個個都係

有冇Twitter link

畜牲冇人性 大家都知 面把口賤到貼地

睇嚟你都腦都跛咗 無咩事唔好出街啦你

邊個正常人會笑?

呢個一定要推

最多咪又話已告誡，依家訓斥都慳返

Btw 推爆佢

公道講
你都幾唔正常

殺人強姦酷刑販毒盜竊都無事
班狗當然唔怕殘疾歧視

黑警死全家 祖宗十八代落地獄不得好死

别影衰港人 支那狗 只會歧視你

左膠都怕強權
要拎政府津貼

有乜好笑

冇
一d都唔公道
建議睇下心理醫生

平機會：我咩都睇唔到

夠公道

左膠不見了

左膠選擇性失明

唔開記招鬧爆

push

我都冇笑你弱智啦

Push

巴打 你係時候糾正下思想

@平機會

平機會、殘疾ngo?
笑

Show Blocked User

你自己笑就覺得正常人都會笑，但問題係你唔係正常人啊弱智仔

咁正常人見到你都會笑啦
不過我哋笑比出面姐
上面d手足率直咗

五毛黎 晨早block左

咁公道講
就算跟你邏輯，係心入面笑係無觸犯條例
但隻狗講埋出口就係觸犯條例

你呢d係賤人，正常人既話係唔會理你有任何殘疾，會互相尊重

黑狗弱智又出嚟?

Twitter

你先唔撚正常呀
屌你老母

你戇鳩先會
我唔會

精神科醫生及心理學家表示暫時未有藥物治療戇鳩症狀。

著名引戰撚
Blk左好耐喇

你畀人笑開戇鳩仔冇所謂先講得出呢句嘢？
但你就算慣都冇用架啦喎，戇鳩冇得醫架喎

冇人性先會咁講嘢
講緊樓上嗰件 POPO就不嬲都冇人性

五毛好鐘意引人注意

64616642星火

你係咪出街比人笑開弱智

sor 唔小心率直咗

推一推先

A

5毛狗唔洗理

平時見到你個腦殘出街都忍唔住笑

我希望你比黑警扑斷腳再比佢正常笑

狗會吠是常識吧

正如你弱智都上連登，我一樣好尊重同佩服

公你老母道咩
唔好將你自己垃圾思維套落人哋度
單機啦傻閪

好地地做咩無啦啦會笑人跛

咁公道講
正尚人喺論壇見到你呢種五毛賤種都會笑啦
不過心入面笑啫
上面啲巴打率直咗

我而家笑你老母做雞生咗你呢個梅毒上腦腦殘閪仔

咁就俾隻5毛帶左風向
成個post無人再討論件事
只係覆隻5毛

講事實，跛就咪撚出嚟阻頭阻勢

有d連登仔學歷低, 就亂用d字
務求出完氣自己心情開朗, 不求甚解
cctai係咁

呢單嘢直接去平機告啦

賤狗

垃圾左權、女權呢啲時候又唔出聲

引戰狗都咁多留言 直接block算啦

應該得你先會笑 冚家鏟啦柒頭皮

you are popo?

弱智都做得警察
只係肢體障礙點解唔做得記者？

唔好拉正常人落水
幾咁自卑既人 先會搵d睇落比自己慘既人去笑

成班毅進智障仔都做到警賊啦

笑乜鳩
人地想跛既？
你戇鳩我都唔會笑你
因為我唔想俾比我聰明既人笑我戇鳩
明？

公道講句 講正常人會笑果位弱智人士
你有得電腦
香港對你真係好
原諒我率直
你老母係做雞
你老豆係黑警

痴撚線 為咗幫差佬洗白低招到咁

呢單唔算

揸小巴撞鳩人群都得, 歧視人地殘疾算係咩 ?

唔好覆條on9仔

你成功單機了

核彈

腦殘都出黎 返入匡智啦

你都痴鳩線有咩好笑

警察講得衰
但殘疾人都應該考慮下其他人
唔應該成為別人的負累
危急之下要走、搬佢個人定搬佢架車？

忠言逆耳